[HAPPY SHARE員工親友優惠] iPhone12PM / Samsung S21 手機優惠

利申唔係SALES唔係SALES唔係SALES
[HAPPY SHARE員工親友優惠] iPhone12PM / Samsung S21 手機優惠

HKT PCCW 員工親友優惠
唔係SALE野呀 純share
朋友比我 開心SHARE
不喜勿DIU

員工限定優惠：
iPhone 12 Pro Max/12/12mini 即減高達$600
iPhone 12 Pro Max
128GB $9399 -> $8999
256GB $10199 -> $9799
512GB $11899 -> $11499

iPhone 12
64GB $6799 -> $6399
128GB $7299 -> $6899
256GB $8099 -> $7499

iPhone 12 mini
64GB $5999 -> $5699
128GB $6499 -> $6099
256GB $7299 -> $6899

全新Samsung Galaxy S21/S21+/S21 Ultra 減高達$1100 員工限定
S21 $6298-$600 = $5698
S21+ $7998-$850 = $7148
S21 Ultra (12+256GB) $9698-$1100= $8598
S21 Ultra (16+512GB) $10698 - $1100 = $9598

全新 小米紅米 REDMI NOTE 9T (5G) 減高達$200 員工限定
REDMI NOTE 9T (4GB+64GB) (5G) $1599>>>>$1499
Redmi Note 9T (4GB+128GB) (5G) $1799>>>>$1599
－－－－－－－－－－－－－－＿

打開網址show QR code去csl 1010 自己買機（不須上台）
優惠碼#１

優惠碼#2

優惠碼#3